不招待內地人食店名單

有食店為了保障員工和本地客人的健康著想，暫時不招待內地人。我暫時只搵到2間餐廳有表態，大家如果見到有餐廳有表態，可以通知我或者幫佢開post。

[行動]連儂/文宣十八區開花! A4 label周圍貼! 大量現成圖-即print 即貼(3)

光榮

炮台山大澳德發

得佢 同呢間拉麵天王。
原來光榮有咁多間鋪

木槿韓國料理 土瓜灣

旺角 兄弟幫冰室

有無相?

門口貼住只招待香港居民，冇特登影相

呢間個店員幾正唔知係老闆個女定咩

呢間有無相 上網未google到

間野真係黃到金

咁拎住你做source先

點解而家咁多傳媒都用內地人呢個字眼

唔係好睇得清佢寫咩? 只限香港人定不招待大陸人定其他?
你肯定我可以用呢張相做證據? 會睇到個女仔

應該用咩字眼? 大陸人?

張相唔係最新 一係我聽日落去影過

大陸人政治正確

用內地人三隻字只係統戰

其實最好最正式就是說：中國人

沙田 大越越南餐廳 不招待國內遊客

好呀 thx

上水 高佬明食店 不招待過往14天曾前往湖北及武漢人士

九龍灣 大渣哥茶記 是黃店 | 分享自 Fact Vote |

今日去咗番茄師兄都有貼紙出嚟話唔招待大陸人

兄弟幫冰室
呢間食過，幾好味

元朗 泰Yummy 是黃店 | #元朗 #泰Yummy #黃店 | 分享自 Fact Vote |

不招待大陸人

大埔 和拉麵 | 大埔 和拉麵 1月29日表明只招待香港居民。 #大埔 #和拉麵 #不招待內地人 | 分享自 Fact Vote |

元朗 大阪日本料理 | 元朗 大阪日本料理於1月30日表明不招待大陸人。 #元朗 #大阪日本料理 #不招待內地人 | 分享自 Fact Vote |

西貢 Let's Jam 一起果醬 | 西貢 Let's Jam 一起果醬於1月27日表明不招代任何來自內地的客人，直至另行通知為止。 #西貢 #LetsJam #一起果醬 #不招待內地人 | 分享自 Fact Vote |

尖沙咀 Let's Jam 一起果醬 | 尖沙咀 Let's Jam 一起果醬於1月27日表明不招代任何來自內地的客人，直至另行通知為止。 #尖沙咀 #LetsJam #一起果醬 #不招待內地人 | 分享自 Fact Vote |

荃灣 牛県 | 荃灣 牛県 1月30日表示暫不接待內地旅客或有發燒等呼吸道病徵人士。 #荃灣 #牛県 #不招待內地人 | 分享自 Fact Vote |

荃灣 豚道樂 | 荃灣 豚道樂 於1月31日表明不招待國內人士、沒有配帶口罩、過往14日內曾到達中國境內任何地方、有發燒或呼吸道感染症狀。 #荃灣 #豚道樂 #不招待內地人 | 分享自 Fact Vote |

黃埔 豚道樂 | 黃埔 豚道樂 於2月1日表明不招待國內人士、沒有配帶口罩、過往14日內曾到達中國境內任何地方、有發燒或呼吸道感染症狀。 #黃埔 #豚道樂 #不招待內地人 | 分享自 Fact Vote |

銅鑼灣 Coffever | 銅鑼灣 Coffever 於1月29日表明不招待任何中國人。 #銅鑼灣 #Coffever #不招待內地人 | 分享自 Fact Vote |

牛頭角 Agape Garden 膳心小館 | 牛頭角 Agape Garden 膳心小館 於1月30日表明普通話客恕不招待。 #牛頭角 #AgapeGarden #膳心小館 #不招待內地人 | 分享自 Fact Vote |

尖沙咀 Cosmos Restaurant & Bar | 尖沙咀 Cosmos Restaurant & Bar 於1月29日表明如果唔舒服、您或者有親戚朋友同事最近去過中國大陸，就暫時唔好黎小店食野了。 #尖沙咀 #CosmosRestaurant&Bar #不招待內地人 | 分享自 Fact Vote |

尖沙咀 漁一海鮮火鍋料理 Sakanaichi Hotpot | 尖沙咀 漁一海鮮火鍋料理 Sakanaichi Hotpot 於1月28日表明只招待香港人。 #尖沙咀 #漁一海鮮火鍋料理 #SakanaichiHotpot #不招待內地人 | 分享自 Fact Vote |

旺角 老二花廳 | 旺角 老二花廳 於1月31日表明暫不招待內地旅客。 #旺角 #老二花廳 #不招待內地人 | 分享自 Fact Vote |

深水埗 番茄師兄 | 深水埗 番茄師兄 於1月29日表明大陸客恕不招待。 #深水埗 #番茄師兄 #不招待內地人 | 分享自 Fact Vote |

長沙灣 走肉蔬食硏究所 | 長沙灣 走肉蔬食硏究所 於1月29日表明 恕不招待國內訪港旅客及嚴重咳嗽人仕。 #長沙灣 #走肉蔬食硏究所 #不招待內地人 | 分享自 Fact Vote |

銅鑼灣 從 ⋯異世界 re:Worlds Maid Cafe | 銅鑼灣 從 ⋯異世界 re:Worlds Maid Cafe 於1月27日表明不招待一月內進出過內地任何城市或沒佩戴口罩的顧客。 #銅鑼灣 #從異世界 #reWorldsMaidCafe #不招待內地人 | 分享自 Fact Vote |

元朗 1523釗級廚房 | 元朗 1523釗級廚房 於1月29日表明恕不招待大陸人。 #元朗 #1523釗級廚房 #不招待內地人 | 分享自 Fact Vote |

旺角 申子居酒屋 Shinko | 旺角 申子居酒屋 Shinko 於1月26日表明不招待來自中國任何省份的人和十四天內曾到過中國任何省份的人。直到另行通告為止。 #旺角 #申子居酒屋 #Shinko #不招待內地人 | 分享自 Fact Vote |

油麻地 Plato Cafe & Bistro | 油麻地 Plato Cafe & Bistro於2月1日表示只招待香港人， 暫不招待內地旅客。 #油麻地 #Plato Cafe & Bistro #不招待內地人 | 分享自 Fact Vote |

太子 Cafe Paradise | 太子 Cafe Paradise 於2月3日表明不招待內地旅客，直至疫情完結。 #太子 #CafeParadise #不招待內地人 | 分享自 Fact Vote |

杏花邨 Cafe Paradise | 杏花邨 Cafe Paradise 於2月3日表明不招待內地旅客，直至疫情完結。 #杏花邨 #CafeParadise #不招待內地人 | 分享自 Fact Vote |

北角 姨婆瑪麗 | 北角 姨婆瑪麗暫不招待大陸旅客。 #北角 #姨婆瑪麗 #不招待內地人 | 分享自 Fact Vote |

粉嶺聯和墟 Good Times Restaurant and Bar | 粉嶺聯和墟 Good Times Restaurant and Bar 於1月31日表明暫不招待大陸旅客。 #粉嶺 #聯和墟 #GoodTimesRestaurantandBar #不招待內地人 | 分享自 Fact Vote |

銅鑼灣 麵尊

銅鑼灣 麵尊 Min Jun | 銅鑼灣 麵尊 Min Jun 表明暫不招待內地的旅客。 #銅鑼灣 #麵尊 #MinJun #不招待內地人 | 分享自 Fact Vote |

上環 麵尊 | 上環 麵尊 表明暫不招待內地的旅客。 #上環 #麵尊 #不招待內地人 | 分享自 Fact Vote |

大家行過見到有食店唔招待內地人，可以影張相俾我 或者上factvote開post

呢到咁多間，我要盡力去罰

旺角 街坊cafe

紅磡既拉麵天王

旺角CHIBA

大角咀走肉朋友
不過當時唔記得影相

呢間有

呢間都有

土瓜灣 heysonuts
Facebook 有寫

要出街/正式啲咁叫：中國人
平民百姓就叫：支那人

油麻地 Chiba 吃吧 | 油麻地 Chiba 吃吧 於1月30日表明只招待香港人。 #油麻地 #Chiba #吃吧 #西班牙菜 #不招待內地人 | 分享自 Fact Vote |

土瓜灣 Heysonuts | 土瓜灣 Heysonuts於1月30日表明暫時不接待內地旅客。 #土瓜灣 #Heysonuts #不招待內地人 | 分享自 Fact Vote |

暫時有43間 辛苦大家報料

灣仔文華
華星斜對面個間
星期五去食個陣見到cashier位下面貼左張紙話唔招呼大陸人

紅磡 1仔冰室 One's Cafe | 紅磡 1仔冰室 One's Cafe於2月4日表明暫不招待內地旅客及身體不適人士。 #紅磡 #1仔冰室 #OnesCafe #不招待內地人 | 分享自 Fact Vote |

1st mention at #16
, Diu
死支那用語廢閪，屌你老母，垃閪圾

Yes

上網搵唔到有講呢間
問緊老細，睇下佢理唔理我

灣仔 文華饕記 | 灣仔 文華饕記 貼出告示，不招待國內旅客。#灣仔 #文華饕記 #不招待內地人 | 分享自 Fact Vote |

有無土瓜灣朋友有木槿 不招待內地人的相?

推

馬鞍山 Puzzle Dining 是黃店 | #馬鞍山 #PuzzleDining #黃店 #不招待內地人 #免費口罩 | 分享自 Fact Vote |

旺角 雞蛋屋 The Egg House | 旺角 雞蛋屋 The Egg House 於1月27日表明暫不招代任何來自內地的客人，直至另行通知為止。 #旺角 #雞蛋屋 #TheEggHouse #不招待內地人 | 分享自 Fact Vote |

佐敦 濃姐石磨腸粉 | 佐敦 濃姐石磨腸粉暫不招待內地旅客及拒絕戴口罩人士。#佐敦 #濃姐石磨腸粉 #不招待內地人 | 分享自 Fact Vote |

觀塘 上海榮華川菜館 是黃店 | #觀塘 #上海榮華川菜館 #黃店 #不招待內地人 #不招待警察 | 分享自 Fact Vote |

內你老母啊

大渣哥要check 身份證

馬鞍山游泳池隔離

已經有

九龍灣 大渣哥茶記 是黃店 | 由後天(2月1日)試業日開始，只會接待本地香港人，進店前除紅外線感應器探熱之外，亦必須出示香港身分證。
#九龍灣 #大渣哥茶記 #渣哥1996 | 分享自 Fact Vote |

呢間都有

馬鞍山 Puzzle Dining 是黃店 | #馬鞍山 #PuzzleDining #黃店 #不招待內地人 #免費口罩 | 分享自 Fact Vote |

旺角 Joyful Dessert House | 旺角 Joyful Dessert House 暫不招待內地人。 #旺角 #JoyfulDessertHouse #不招待內地人 | 分享自 Fact Vote |

北角 姨婆瑪麗

今日經過貼咗紙係門口 同埋出便個menu讀唔招呼蝗

Sor樓主 我冇影到相
我未必再去附近 睇下有冇巴打影到

北角北角道10號北角亞太商業中心地下1號舖

已經有啦

北角 姨婆瑪麗 | 北角 姨婆瑪麗暫不招待大陸旅客。 #北角 #姨婆瑪麗 #不招待內地人 | 分享自 Fact Vote |

灣仔 和記餐廳 | 灣仔 和記餐廳 於2月5日表明大陸人恕不招待及醫管局員工用餐免。 #灣仔 #和記餐廳 #不招待內地人 | 分享自 Fact Vote |

係唔係指呢間?

大圍 M3 Italian | 大圍 M3 Italian 不招待中國遊客！#大圍 #M3Italian #不招待內地人 | 分享自 Fact Vote |

Yes
門口有貼

旺角 街坊 CAFÉ | 旺角 街坊 CAFÉ 於2月1日表明只招待手持香港身份證居民及中國以外遊客。#旺角 #街坊CAFE #不招待內地人 | 分享自 Fact Vote |

已經有53間，仲等緊大家報料

中國人就中國人啦，咩內地人

地理上: 大陸人
尊重佢: 中國人
圍內叫: 支那人

支那political propaganda先會用內地人

黃色抗疫圈

元祖沾麵專門店 | #不招待內地人#永不#黃店#尖沙咀#厚福街 | 分享自 Fact Vote |

民間自救圈

石門 上車
前幾日見到但無影到相

我覺得叫法上，應該用返中國大陸代替中國內地。

叫咩名?

灣仔富記

荔枝角道雷生春有間深黃

Cafe de jargor

不如直接寫中國人與狗不能內進

*導盲犬除外

Plato

大埔 Oyster King | #黃店#醫護同行#香港人自救#大埔#八號花園 | 分享自 Fact Vote |

佢個名本身...

可唔可以加個 #不招待內地人 ?
其他人會好搵D

係唔係呢間?

太子 Cafe Paradise | 太子 Cafe Paradise 於2月3日表明不招待內地旅客，直至疫情完結。 #太子 #CafeParadise #不招待內地人 | 分享自 Fact Vote |

問緊老細 睇下佢會唔會影到相俾我地

深水埗泰基隆 海南雞飯好食

講緊呢間?

油麻地 Plato Cafe & Bistro | 油麻地 Plato Cafe & Bistro於2月1日表示只招待香港人， 暫不招待內地旅客。 #油麻地 #Plato Cafe & Bistro #不招待內地人 | 分享自 Fact Vote |

呢間點可以無

九龍灣 大渣哥茶記 是黃店 | 由後天(2月1日)試業日開始，只會接待本地香港人，進店前除紅外線感應器探熱之外，亦必須出示香港身分證。
#九龍灣 #大渣哥茶記 #渣哥1996 | 分享自 Fact Vote |

黃色經濟圈

係啊 啲嘢食唔差

夠直接

上車車仔麵
唔係住果邊補唔到相

先唔講好唔好食
起碼佢地擺明車馬知道防疫有幾重要

食個飯都安心少少，食客又係同路人

push

呢間問緊老細。你會唔會有相?

呢間都問緊老細。 睇下佢覆唔覆我地

中環金禾
屌 我係嗰度做

旺角 ，阿木台灣麵 ，sor冇影相

大陸人請返回你們的牆內井底。香港不適合你們。

沙田石門 上車車仔麵 | 沙田石門 上車車仔麵 因疫情關係只招待香港人。 #沙田 #石門 #上車車仔麵 #不招待內地人 | 分享自 Fact Vote |

大家幫手行多步宣傳下比你ig,fb,tg,Twitter 同身邊既朋友。

加入工會，組織力量
⚠️工會大全⚠️

要求唔比🐶用電槍

阻止政府強行通過國歌法

聯署要求世衛主席辭職

無，老細應該好樂意答你，我下次行過影

覆咗啦

深水埗 泰基隆 Thai Ki Lung | 深水埗 泰基隆 Thai Ki Lung 暫不招待國內人士。 #深水埗 #泰基隆 #ThaiKiLung #不招待內地人 | 分享自 Fact Vote |

覆咗啦

灣仔 富記麵家 | 灣仔 富記麵家 暫不能為內地客人服務。 #灣仔 #富記麵家 #不招待內地人 | 分享自 Fact Vote |

感謝樓主 一世平安

已加。

中環 金禾 Cha Chaan Teng | 中環 金禾 Cha Chaan Teng 於1月31日表明防止疫情擴散，內地人士恕不招待。 #中環 #金禾 #不招待內地人 | 分享自 Fact Vote |

荃灣 茶半香初 | #荃灣 #茶半香初 #不招待內地人 #不招待無口罩客 | 分享自 Fact Vote |

問咗老細拎

旺角 阿木台灣麵 | #旺角 阿木台灣麵 因疫情嚴重，暫不接待國內訪港旅客。 #旺角 #阿木台灣麵 #不招待內地人 | 分享自 Fact Vote |

我係覺得chi係普通話音

btw琴日同人講起你個post特登諗住去幫襯, 去到門口先發覺冇貼到，純粹fb講唔招待，似宣傳多過真心

btw考慮下推 #nochina hashtag?

圖呢

正常中國人係包括香港人, 用大陸人好過

內你老母個地

你就中國人，你全家都中國人

你去食咪知囉間野啲野食都幾平，四十幾蚊一個飯

個名係幾有問題

問咗老細拎咗張相，如果再去，睇下仲係唔係度。間鋪外面都有貼呢張野。

油麻地 Chiba 吃吧 | 油麻地 Chiba 吃吧 於1月30日表明只招待香港人。 #油麻地 #Chiba #吃吧 #西班牙菜 #不招待內地人 | 分享自 Fact Vote |

#nochina 係日常用品/服務/品牌?

我要不招待大陸人張告示

唔係呀 我諗出黎咋antichina 又驚外國人覺得太激

第62間

九龍灣 釜之魂釜飯專門店 | 九龍灣 釜之魂釜飯專門店 恕不招待內地客人。 #九龍灣 #釜之魂釜飯專門店 #不招待內地人 | 分享自 Fact Vote |

#NoMainland

如果要俾外國人睇 要有英文版

mainland喺外國 = 中國咩？

藍絲廢老就係
你自己慢慢同佢地做中国人

尖沙咀 水門雞飯 | 尖沙咀 水門雞飯 1月30日表明謝絕任何過去14天到訪中國大陸之人仕。#尖沙咀 #水門雞飯 #不招待內地人 | 分享自 Fact Vote |

大埔 水門雞飯 | 大埔 水門雞飯 1月30日表明謝絕任何過去14天到訪中國大陸之人仕。#大埔 #水門雞飯 #不招待內地人 | 分享自 Fact Vote |

元朗 水門雞飯 | 元朗 水門雞飯 1月30日表明謝絕任何過去14天到訪中國大陸之人仕。#元朗 #水門雞飯 #不招待內地人 | 分享自 Fact Vote |

新蒲崗 窩子 | 新蒲崗 窩子 1月30日表明暫時不接待內地旅客。 #新蒲崗 #窩子 #不招待內地人 | 分享自 Fact Vote |

mainland china會比較清楚

這間

上圖這間

Juster 尖沙咀

有人開左呢間食店，我加咗證據。

太子 青花亭 | #太子 #青花亭 #醫護免費 | 分享自 Fact Vote |

一地支那心碎片

你會唔會有相?
我問緊老細，睇下佢地得唔得閒覆。

大窩口
越翠苑

有無相?
呢間野好似唔多玩facebook

旺角 都會坊餐廳 City lounge | 旺角 都會坊餐廳 City lounge 2月6日表示由於疫情嚴重，本店只招待香港人，暫不招待內地旅客。 #旺角 #都會坊餐廳 #Citylounge #不招待內地人 | 分享自 Fact Vote |

青衣 鬍鬚仔 Mustache Chef | 青衣 鬍鬚仔 Mustache Chef 於2月1日表明為保障食客，員工安全。本店不招待中國人，醫護人員免費。 #青衣 #鬍鬚仔 #MustacheChef #不招待內地人 #醫護免費 | 分享自 Fact Vote |

筲箕灣 黃金雞 | 筲箕灣 黃金雞接受蘋果日報的專訪，表示客人有大陸口音就請返佢出去。 #筲箕灣 #黃金雞 #不招待內地人 | 分享自 Fact Vote |

竟然去到第71間先有呢間名店

深水埗 蕃茄師兄 | 深水埗 蕃茄師兄 1月28日表明暫時不歡迎內地旅客光顧。 #深水埗 #蕃茄師兄 #不招待內地人 | 分享自 Fact Vote |

中環 Avengers Kitchen & Bar 復仇者餐館 | 中環 Avengers Kitchen & Bar 復仇者餐館於2月4日表明由於疫情嚴重，為保障餐廳員工以及食客的健康安全，我們恕不招待大陸人。#中環 #AvengersKitchen&Bar #復仇者餐館 #不招待內地人 | 分享自 Fact Vote |

西環 金祥排骨麵 Kam Cheung Pork Noodle | 西環 金祥排骨麵 Kam Cheung Pork Noodle 於2月7日表明最近14 日內曾到訪內地人仕暫恕不招待。#西環 #金祥排骨麵 #KamCheungPorkNoodle #不招待內地人 | 分享自 Fact Vote |

謝謝

welcome

鑽石山 熨烤達人 | 鑽石山 熨烤達人表明恕不招待內地客人。 #鑽石山 #熨烤達人 #不招待內地人 | 分享自 Fact Vote |

太子 神經餵飼 feed your nerves | 太子 神經餵飼 feed your nerves表明由於疫情持續，謝絕近日(14天內)曾來往內地的人士進店。#太子 #神經餵飼 #feedyournerves #不招待內地人 | 分享自 Fact Vote |

旺角 辛安東元祖奶奶雞 | 旺角 辛安東元祖奶奶雞表明恕不招待內地客人。 #旺角 #辛安東元祖奶奶雞 #不招待內地人 | 分享自 Fact Vote |

屯門 TASTE Cafe & Dessert | 屯門 TASTE Cafe & Dessert於2月4日表明將不會接待任何內地客人或任何近期有往來內地的客人。#屯門 #TASTECafe&Dessert #不招待內地人 | 分享自 Fact Vote |

銅鑼灣 不串不散 | 銅鑼灣 不串不散 有於1月31日表明不招待中國旅客及十四天內曾到訪中國嘅人，直至另行通知。 #銅鑼灣 #不串不散 #不招待內地人 | 分享自 Fact Vote |

大埔 鮨一日本料理 | 大埔 鮨一日本料理 暫不接待内地遊客或有發燒等呼吸道病徵等人仕。 #大埔 #鮨一日本料理 #不招待內地人 | 分享自 Fact Vote |

尖沙咀 鮨一日本料理 | 尖沙咀 鮨一日本料理 暫不接待内地遊客或有發燒等呼吸道病徵等人仕。 #尖沙咀 #鮨一日本料理 #不招待內地人 | 分享自 Fact Vote |

果位人已經唔係老細了 我哩個ac都唔會再派膠

1月30 號既事

尖沙咀 JUST‘er Bar and Resturant | 尖沙咀 JUST‘er Bar and Resturant 於1月30日有張貼為保員工及食客衛生安全。本店不歡迎中國旅客入內。 #尖沙咀 #JUSTerBarandResturant #不招待內地人 | 分享自 Fact Vote |

覆緊你了

旺角 Amour Corner | 旺角 Amour Corner 2月5日表明只招待(香港)人 及 (外國)人，暫不招待 身體不適人仕及冇帶口罩人仕。 #旺角 #AmourCorner #不招待內地人 | 分享自 Fact Vote |

見到

荃灣 Cafe Sammi 森美餐廳 | 荃灣 Cafe Sammi 森美餐廳 於2月2日表明為保障客人健康，現階段恕未能招待最近十四日曾到訪中國之人士。 #荃灣 #CafeSammi #森美餐廳 #不招待內地人 | 分享自 Fact Vote |

葵涌 365小食部 365Deli | 葵涌 365小食部 365Deli於1月29日表明14天內有返過大陸既請勿來幫襯。 #葵涌 #365小食部 #365Deli #不招待內地人 | 分享自 Fact Vote |

尖沙咀 美利茶餐廳 | 尖沙咀 美利茶餐廳 表明因疫情嚴重，不招待內地旅客。 #尖沙咀 #美利茶餐廳 #不招待內地人 | 分享自 Fact Vote |

銅鑼灣 Involtini Italian cuisine | 銅鑼灣 Involtini Italian cuisine表明唔做大陸人生意。 #銅鑼灣 #InvoltiniItalianCuisine #不招待內地人 | 分享自 Fact Vote |

鴨脷洲大街，寶膳餐廳

證據: 佢fb 有出 post

而且仲貼係門口

後街牛扒

大劣人 冇一個係無辜

唔該曬

旺角 Little Fresh Cafe & Bar | 旺角 Little Fresh Cafe & Bar表明不招待內地人士。 #旺角 #LittleFreshCafe&Bar #不招待內地人 | 分享自 Fact Vote |

沙田石門 Explorer Fushion Restaurant | 沙田石門 Explorer Fushion Restaurant 2月2日表明不招待國內人士及14日內往返國內人士。 #沙田 #石門 #ExplorerFushionRestaurant #不招待內地人 | 分享自 Fact Vote |

中環 車仔麵世家 | 中環 車仔麵世家 表明14日內由內地回港、內地旅客及有發燒病徵需要外賣。 #中環 #車仔麵世家 #不招待內地人 | 分享自 Fact Vote |

鴨脷洲 寶膳餐廳 Bowls Cafe | 鴨脷洲 寶膳餐廳 Bowls Cafe 表明不招待傷風感冒人士、內地訪港人士及14日內由內地返港人士。 #鴨脷洲 #寶膳餐廳 #BowlsCafe #不招待內地人 | 分享自 Fact Vote |

有無圖?

灣仔後街牛扒是黃店 | 灣仔後街牛扒有參與10月1日的罷工。 #灣仔 #後街牛扒 #罷工 | 分享自 Fact Vote |

尖沙咀 燒魂一 Guts Soul | 尖沙咀 燒魂一 Guts Soul表明恕不招待內地客人。 #尖沙咀 #燒魂一 #GutsSoul #不招待內地人 | 分享自 Fact Vote |

暫不招待大陸客人。#不招待內地人

灣仔 如意冰室 | 有市民於2019年12月8日遊行其間在灣仔如意冰室私房菜外的連儂牆張貼『偽黃』、『人血饅頭』、『藍到發黑』的字句。#灣仔 #如意冰室 #連儂牆 #偽黃#人血饅頭 #藍到發黑 #藍扮黃 #黃藍店 | 分享自 Fact Vote |

大窩口越翠苑

我等緊張圖 你有無得開心share

藍到黑
間鋪本身叫難兄難弟,冇生意後裝修一個月原址重開
openrice證明支那人開

無影，巴打直接去佢門口睇啦

有圖了
荃灣 越翠苑 | 荃灣 越翠苑 表明恕不招待中國大陸遊客。 #荃灣 #越翠苑 #不招待內地人 | 分享自 Fact Vote |

其中有一個證據係咁，會唔會真係轉咗手?

長沙灣 甜記餃子 | #長沙灣 #甜記餃子 #不招待內地人 #醫護免費 | 分享自 Fact Vote |

九龍灣 Party Buddy BBQ | 九龍灣 Party Buddy BBQ 暫不招待14天內從內地回港的人士。#九龍灣 #PartyBuddyBBQ #不招待內地人 | 分享自 Fact Vote |

直接支那賤畜與狗不得内進啦

荃灣 上海美味一品香菜館 | 荃灣 上海美味一品香菜館表明暫不招待內地顧客，直至另行通知。 #荃灣 #上海美味一品香菜館 #不招待內地人 | 分享自 Fact Vote |

我發現唔單止黃店會唔做大陸人生意

見過藍店都係咁寫

本身都無支那去食啦
班生番淨係識連鎖

粉嶺 明記茶水 | 粉嶺 明記茶水 表明因武漢肺炎情況嚴重，14天有來往國內及所有國內人士，本店暫不招待。 #粉嶺 #明記茶水 #不招待內地人 | 分享自 Fact Vote |

有無名，等我幫佢宣傳

筲箕灣 大丼家 | 筲箕灣 大丼家 表明不招待內地人士。 #筲箕灣 #大丼家 #不招待內地人 | 分享自 Fact Vote |

原來都有私家醫生支持

尖沙咀 卓越醫療中心 | 尖沙咀 卓越醫療中心表明不招待有往返內地或曾接觸確診病人的人。#尖沙咀 #卓越醫療中心 #不招待內地人 | 分享自 Fact Vote |

灣仔富記麵家

呢間有呀，我地努力整緊個filter。而家search完個 竟然唔可以做filtering
要大家係成100間餐廳入面好唔方便咁搵自己區有邊間

灣仔 富記麵家 | 灣仔 富記麵家 暫不能為內地客人服務。 #灣仔 #富記麵家 #不招待內地人 | 分享自 Fact Vote |

尖沙咀 Urban Coffee Roaster | 尖沙咀 Urban Coffee Roaster 決定暫不招待14日內曾到訪中國內地之客人。 #尖沙咀 #UrbanCoffeeRoaster #不招待內地人 | 分享自 Fact Vote |

銅鑼灣 Urban Coffee Roaster | 銅鑼灣 Urban Coffee Roaster 決定暫不招待14日內曾到訪中國內地之客人。 #銅鑼灣 #UrbanCoffeeRoaster #不招待內地人 | 分享自 Fact Vote |

屯門 Casa Blu 藍屋 at My Little Coffee TM | 屯門 Casa Blu 藍屋 at My Little Coffee TM 恕不招待14日內從國內回港或曾接觸國內回港人仕。 #屯門 #CasaBlu #藍屋 #MyLittleCoffeeTM #不招待內地人 | 分享自 Fact Vote |

屯門 福臨雞鍋小館 | 屯門 福臨雞鍋小館 表明為免疫情擴散，暫時不招待內地客人或剛從內地回港而沒有隔離14天的客人。 #屯門 #福臨雞鍋小館 #不招待內地人 | 分享自 Fact Vote |

旺角 Rimi Cafe | 旺角 Rimi Cafe 表明恕不招待中國旅客及發燒人仕。 #旺角 #RimiCafe #不招待內地人 | 分享自 Fact Vote |

尖沙咀 乾杯串燒居酒屋 | 尖沙咀 乾杯串燒居酒屋 表明暫不招待來自中國湖北或最近14天內從中國回香港的人士。 #尖沙咀 #乾杯串燒居酒屋 #不招待內地人 | 分享自 Fact Vote |

西環 乾杯串燒居酒屋 | 西環 乾杯串燒居酒屋 表明暫不招待來自中國湖北或最近14天內從中國回香港的人士。 #西環 #乾杯串燒居酒屋 #不招待內地人 | 分享自 Fact Vote |

佐敦 Plato Cafe & Bistro | 佐敦 Plato Cafe & Bistro 表明由於疫情嚴重， 只招待香港人， 暫不招待內地旅客， 醫護人員半價。 #佐敦 #PlatoCafe&Bistro #不招待內地人 | 分享自 Fact Vote |

呢間大家覺得算唔算?

九龍城 茗星粗菜館 | 九龍城 茗星粗菜館 於1月30日表明非本地香港居民進入本店用餐前，我們將有機會要求出示其個人證件。如遇到相關病徵的懷疑個案，請恕無法招待，如造成不便，我們深感抱歉。 #九龍城 #茗星粗菜館 | 分享自 Fact Vote |

筲箕灣 壹碗壹碟 | 筲箕灣 壹碗壹碟 表明暫不招待任何來自內地的客人，直至另行通知為止。 #筲箕灣 #壹碗壹碟 #不招待內地人 | 分享自 Fact Vote |

土瓜灣 職人私房菜 | 土瓜灣 職人私房菜 表明 為保障所有食客及員工健康，恕不招待境外遊客（包括從中國及其他國家入境）及凡過往十四天內到過國內的所有人士。#土瓜灣 #職人私房菜 #不招待內地人 | 分享自 Fact Vote |

不招待內地人 = 黃店 ?

全港各區黃店外賣list

快d like & share

唔係全部都黃店，我見有鋪頭係無表態。有人講過藍店都有不招待大陸人，不過我未知係邊間。

gchi

Sorry 阻住你睇文
P牌樓主唔想再有手足被黑警自殺

呢48個apps 啱所有人用，尤其前線手足

啲apps可以避免黑警link 到你同你嘅online identity、阻嚇黑警上門“被自殺”手足、俾你㩒個制就通知信得過嘅人你遇咩危險，trigger alarm 並附上GPS、自動增加你拍嘅相/片嘅可信性

請大家幫推，避免沉底

都無乜大陸人啦，公關野黎。

強制檢疫之前有好大批大陸人衝落黎

沙田 迦南美食 | 沙田 迦南美食 貼上 只招待香港人 及 支持醫護既通吿。 #沙田 #迦南美食 #不招待內地人 | 分享自 Fact Vote |

香港仔 快樂茶檔
門口有貼

你係唔係住個邊? 方唔方便影張相俾我

唔係，下次經過影

好的。thx

用住你做source先，之後有圖的再補返。或者睇下會唔會有人補圖。

香港仔 快樂茶檔 Happy Dinning Place | 香港仔 快樂茶檔 Happy Dinning Place 有指門口貼上不招待內地人。 #香港仔 #快樂茶檔 #HappyDinningPlace #不招待內地人 | 分享自 Fact Vote |

上面有人講個間野有個女仔好靚，去就順便影出面。Thx

土瓜灣 木槿韓國料理 | 土瓜灣 木槿韓國料理 有指門口貼上不招待內地人。 #土瓜灣 #木槿韓國料理 #不招待內地人 | 分享自 Fact Vote |

荃灣 新記

荃灣 新記冰室 | 荃灣 新記冰室表明不招待內地人。 #荃灣 #新記冰室 #不招待內地人 | 分享自 Fact Vote |

有無人知香檳間新記 有無貼呢張野

旺角 Live Cafe Rhythm | 旺角 Live Cafe Rhythm 表明只接等待香港人及醫護有折扣。 #旺角 #LiveCafeRhythm #不招待內地人 | 分享自 Fact Vote |

油麻地 紅煮意Red Idea Cafe | 油麻地 紅煮意Red Idea Cafe 表明中國旅客恕不招待。 #油麻地 #紅煮意 #RedIdeaCafe #不招待內地人 | 分享自 Fact Vote |

夠膽貼都叫做表咗態吖

中環 Around Wellington | 中環 Around Wellington 表明只招待本地客人，操流利廣東話人士。 #中環 #AroundWellington #不招待內地人 | 分享自 Fact Vote |

長沙灣 甜一刻 Sweet Moment | #長沙灣 #甜一刻 #SweetMoment #黃店
#不招待內地人 #醫護免費 | 分享自 Fact Vote |

[驚你唔死系列]深圳市宣佈下星期一恢復申請簽發居民到香港

銅鑼灣 三川居酒屋 | 銅鑼灣 三川居酒屋 1月30日進行自我封關，只招待香港人。 #銅鑼灣 #三川居酒屋 #不招待內地人 | 分享自 Fact Vote |

九龍城 禮 Sake Bar Present | 九龍城 禮 Sake Bar Present 表明暫時不接待內地旅客。 #九龍城 #禮 #SakeBarPresent #不招待內地人 | 分享自 Fact Vote |

九龍城 當下 Present | 九龍城 當下 Present 暫時不接待內地旅客。 #九龍城 #當下 #Present #不招待內地人 | 分享自 Fact Vote |

香港仔 快樂茶檔 Happy Dinning Place | 香港仔 快樂茶檔 Happy Dinning Place 貼上不招待內地人。 #香港仔 #快樂茶檔 #HappyDinningPlace #不招待內地人 | 分享自 Fact Vote |

堅尼地城 半糖主義 | 堅尼地城 半糖主義 張貼告示「抗疫期間，為保障港人，恕不招待中国人」。#堅尼地城 #半糖主義 #不招待內地人 | 分享自 Fact Vote |